小心跌入 「職員證」陷阱

講完

Sorry
我要block你

呢度咁靜睇黎好多人已經全封左你
起底，原來係我走漏眼，單機啦你

自己睇下NOW 單野啦....

屌..好心提醒 當5毛....

"職員證"只係自欺欺人式洗板, 文宣727入元朗反黑呢?